IT offer一問

小第就做夠2年想轉工
依加3個offer 都係mobile apps developer
三份offer base salary都一樣
除左pccw其餘兩份都有大約一個月bonus

Pccw solutions (vendor onsite)

Esdlife (和記旗下inhouse)
寫native Android/iOS

Megahub (fintech):
講明probation 加到多1k
Native / flutter

Esdlife聽講佢地Inhouse
和記旗下既公司 20年了
除左inhouse product都會做番d銀行/誠哥product 姐係個d屈臣氏/百街/誠哥AI派快錢/政府一站通/銀行service/加自己produce

Megahub就好多證劵apps/fintech product咁 炒股投資有用佢地套service 黎緊會擴張轉office 都幾搵到錢

大家會簡邊份

fintech好呀
聽落都值錢

俾得起錢果間

哇屌 咁撚勁 3間都有offer
講唔講得幾錢

寫 flutter 伏伏地
唔係唔得，但依家 JS ecosystem 太勁，Dart 仲未到成熟階段，又多支國人用
你見 10 間公司有 9 間都仲請緊 JS 人你就知咩事
除非你好有信心轉下一份工果陣主流砌 flutter 啦

megahub 啦, 起碼你整既野就係公司既business, 其他果D 做又36唔做又36
之後再轉下做d 大既finance software/ibank 咁就輕鬆60k... 唔知你而家幾多

比咩價位

聽落最尾最好
不過要睇下佢真係自己 product 定買人改少少

flutter 就算la
年中google 推唔少project 都係伏

勁喎 。。

聽講pccw有啲伏
介唔介意透露下幾錢人工

但因為我本身冇咩金融興趣 數理底一般 好懷疑自己係fintech走唔走得咁高 同埋flutter伏伏地咁。雖然我有玩開 但對google旗下產品唔太睇好

Fintech嗰間
聽講走咗其他老細
越嚟越度縮

一定唔會第一份

係 我都忽略左

講多d黎聽下？ fintech唔係搵好多既咩

我本身underpaid 依加加番正常人工架炸

介紹你入megahub個agent係咪玩你啊？
好多B2B客term晒架啦，
間公司生意越做越差

轉完工有錢爆房了

所謂嘅native係咪都係react native

唔係
Android (kotlin/java), iOS (Swift)

誠哥果間班HR好撚閪

願聞其詳

唔講人工好難討論

搵好多都可以度縮嘅